一群來自天文台天氣監察員的聲明：

一群來自天文台天氣監察員的聲明：

對不起，我們來遲了。為要求政府回應市民5大訴求，我們現積極聯合外國勢力「韋帕」發起「真。全港罷工」

*呼籲愛返工人士切勿加入今次罷工行列。

點睇今日掛8號

曲

大家買定乾糧

個風邊hi到小小香港水域都即刻禁制出8號